
---
title: Arquitetura de Logs
subtitle: Em construção... *Curso 4Linux*
date: 2021-05-31
tags: ["comandos", "logs"]
comments: false
---

Logs são algo muito importante ...



<!--more-->
## syslog syslog-ng  rsyslog

Entendendo as diferenças entre syslog - syslog-ng e rsyslog




{{< gallery >}}
  {{< figure src="image1.jpg" >}}
  {{< figure src="image2.jpg" >}}
  {{< figure src="image3.jpg" >}}
{{< /gallery >}}


Explicar sincronização do gitlab remoto com minha máquina local
```
{{</* gallery caption-effect="fade" */>}}
git add
git commit
git push
  {{</* figure thumb="-thumb" link="/img/hexagon.jpg" */>}}
  {{</* figure thumb="-thumb" link="/img/sphere.jpg" caption="Sphere" */>}}
  {{</* figure thumb="-thumb" link="/img/triangle.jpg" caption="Triangle" alt="This is a long comment about a triangle" */>}}
{{</* /gallery */>}}
{{</* load-photoswipe */>}}
```




